如果我丈夫以前沒有機會的話，他會在課堂上吃早餐，在老師講話的那一段。禮儀小姐：練習說“我知道了，謝謝”|朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅各比娜·馬丁| 2021年2月12日|華盛頓郵報
療養院的病人很喜歡它，很快玉米片將席捲全國，改變美國人吃早餐的方式。玉米片的奇怪起源：聽聽《建設美國的食物》|肖恩·布拉斯韋爾| 2021年2月11日|奧茲
如果你是一個人，或者你喜歡小早餐，一個兩槽的烤麵包機可能會很適合你。最佳烤麵包機：每次都能得到完美的金色切片| PopSci商業團隊| 2021年2月10日|科普
上圖中的墨西哥煎餅與早餐墨西哥煎餅的蛋白質-脂肪-碳水化合物比例相似，這使得它們成為中午滑雪餐的最佳選擇。這些是我們編輯的“去滑雪午餐”| Ula Chrobak | 2021年2月9日|戶外在線
早餐時酒吧裡還有卡布奇諾和科內託，午餐時還有大量的辛基哈勒辣椒。比特幣、股票和原油價格飆升，市場正準備接受一波刺激性檢查——伯恩哈德·華納（Bernhard Warner）2021年2月8日《財富》（Fortune）
有緊繃平坦的肚子，但也有起伏的腹部，因為早餐自助餐而變得柔軟臃腫。有權勢的國會議員寫“豐滿的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野獸
當你因為早上買早餐而獲得奧斯卡獎時，你如何促使自己變得更好？與伊桑·霍克（Ethan Hawke）的咖啡談話：詹妮弗·勞倫斯（Jennifer Lawrence）和比爾·克林頓（Bill Clinton）的小便器交換《馬洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年12月27日《每日野獸》（DAILY BEAST）
對保羅來說，與牧師共進早餐的興奮可能會讓位於烤麵包的味道。共和黨不會原諒蘭德的警察批評|勞埃德·格林| 2014年12月23日|每日野獸
但我住的地方離那些非常聰明、有思想的人很近，他們對寫作非常認真，我可以和他們一起吃早餐和讀談話書。2014年11月25日《每日野獸》獲得國家圖書獎的老兵雅各布·西格爾
從科倫格爾入口一百米處，我們停下來吃早餐。《黑暗之心：進入阿富汗塔利班山谷》|馬特·特雷維希克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸報
但她告訴鼴鼠爺爺，她知道像他這樣年紀的人不應該不吃早餐就走，這沒關係。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
奧格里夫先生把克萊漢格帶到前門，沒有立即回到早餐室。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
第二天下午兩點一刻，希爾達和珍妮特一起坐在早餐室裡。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
婚禮早餐與我們大多數人幫助過的類似的慶祝活動非常相似。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
早餐後，我匆匆趕到車站，在那裡我遇到了其他人，每個人都興致勃勃。德國音樂研究|艾米·費伊